feel depressed

姐係咩

壓力大而且諗返起以前

終有一日要醒，唔好再諗

cant heal ga

因為咩令到壓力大先...工作?

愛情？

Hi

我點撚知

女人咪無 男人咪有

打飛機都係用條撚
睇你點用

學業，我一直都好希望生活同埋學業可以取到平衡，但我真係用盡辦法都做唔到

但又唔可以完全唔理